匯應通問題!答中有機會送足金鳩猴一隻

問題:熱刺對狼隊邊個射入致勝入球呢?
A:哈利卡尼
B:堅尼米拿
C:李克強
D:李克用
E:李克勤
F:魯爾占美尼斯

堅尼米拿呀

韋比